dickies褲一問

今日睇中條dickies褲
試左30腰個cutting闊度都好fit但係個浪位有少少緊
跟住試埋32腰個浪位好舒服但條褲闊左好多

想問下dickies既褲著耐左會唔會鬆返
定係買條32返黎改返窄佢

唔該唒

買完改窄肯定好啲

好唔該

買闊少少 側側地摺起褲腳就ok

我睇中個條係wd502
但去官網點解搵唔到既

推

Dickies 874 定 873黎

呢條

上網搵31

一樣 係874緊pat pat

我門市問 佢話我呢條冇31
同埋我上網搵過搵唔到我呢條既資料

唔好睇dickies hk,
正路應該搵到，
雖然唔知你咩款，
門市一條，
上網最少都買到兩條

我睇個條寫好似係wd502
上面貼左條link
但係上網搵好似唔多見有呢條

上網睇越睇越古怪，
dickies D紙牌唔係咁樣，
會唔會香港間野自己出品。

姐係要係門市買？

香港間野好似唔係美國直屬，
可能官方認可貼牌都唔出奇，
我見大陸果邊都有D棉褲款。

而家諗緊買fit d著鬆佢
定係買大d改返窄

如果dickies著得鬆咁買黎把鬼

Dickies應該係賣咗個名俾人做
例如有日本line同asia line，但韓國line好似無授權 ？

入面點真唔知
上網買都係想平靚正
Dickies我當cheap野粗著，
$480真心不了